今時今日 街飛邊幾類車最適合？

純討論 並唔係叫大家街飛

Golf gti/r 我覺得適合香港玩
本田b18/k20 都唔錯
仲有咩

Civic仔。

係香港
Golf 1.4都夠玩啦

86

Vw先唔適合
快就係快
但係波箱頂唔到香港嘅道路

露荀、掃把佬

Type R , STI, EVO, Golf, megane

要飛都買棍喇

DSG 已經係棍

你認真 ？

個price range咁大
S3 Rs3 golfR 又有人玩
Ekegef k20果堆 fk2 又有人拎黎玩
D價位都唔同 點比較
先唔講科唔科技車 街飛仲有sip車呢呢路路
點為止合適都好難講

雙離合加轉波撥片
反應同棍接近一樣

姐係自動波囉

一個係機械式操控，一個電腦幫你操控，你話係香港呢d隔一兩個街口就有紅綠燈既地方，邊一款會令到個波箱易損耗？

corolla

Toyota Coaster

唔係唔識呀

我講既係一架車 上到公路山路都有岩玩
如果你講458 但我就覺得山路麻麻
所以唔算岩香港玩

唔計日常使用 只計街飛

如果錢+技術唔係問題 我諗有牛有叉燒嘅蓮花/mx5會係最好
細架 hp/weight ratio 高

86/brz 加左牛都應該唔錯

CL7 揸過一排幾乎逄 block 必入，次次都俾差佬問長問短，有時仲要搜車，屌佢老母，所謂飛仔車都可以係正常人揸呀

當你公路/山路=50/50,我會揀:
中級組
S2K, FD2
VW: GOLF, 樹蛙
EVO9,GC8
蓮花

初級組
EG, EK, DC2
1.4VW, ECHO TURBO
辣椒仔, 3條1
clot R, fiesta

要飛車 都係跑車 簡單d都model s p100d
老實講 你唔係以為揸架golf跑得贏架細牛呀
有架r35飛緊我都讓路畀佢 唔講佢係牛馬果d

7代golfR有料輸得細牛幾多？真心求教

Fd2 Fk8 Evo Sti

個人覺得真係睇手野 狼唔狼已經差好遠
出面有b20 b22 絕對唔輸k20a
又有d行風杯3條1
Golf呀st呀果d改兩改輕鬆上300ps

Btw飛街我會簡rs3 ttrs golfR

Fd2公路比人放到on9

FC鬥 FC鬥 FC鬥 FC鬥

咁公路就一定唔夠turbo車快

當然以同一個人計啦

sunny

7代golfR有料輸得細牛幾多？真心求教[/quote]

點解要用有料計唔計原裝?

如果huracan performante再落料呢?

bolt on kit 加完都係好龜兔賽跑feel
不過現代車黎講做到raw raw 地嘅feel 佢係成功

不過飛街86/brz .....我會走反去golf r/h 果邊算

點解要用有料計唔計原裝?

如果huracan performante再落料呢?[/quote]
咁如果hurancam performante落料飛街7r輸幾多呢🤔

飛街係差少少但落場/跑山應該唔錯

如果唔係要快過人既話
FT86 同 MX5(ND) 都係唔錯既FUN CAR

你係咪串過馬撚先
定係成身紋身又染到個頭鬼五馬六呀

落場...我會揀s2k + ls swap...秒殺

3. Lamborghini Huracan Performante
6:52.01

67. Honda Civic Type-R
7:43.80

80. Golf GTI Clubsport S
7:47.19

警車
屈晒

飛街wo清

GTR

你想要咩答案
馬路每次路況唔同, 咪比客觀公平嘅賽道數據你睇
都係原裝車, golf r 冇資料, 比clubsport s 你

P100d 一入石澳大山 真係可以抖抖
所以唔認同

你跑公路 梗係超跑勁 但入石澳大山呢？
家陣既討論 邊款車可以平衡兩者 適合係香港飛街

Golf R應該係最勁

我反而覺得會好相近唔會秒殺

0-100
最舊版 4.2秒
最快果部3.4秒
七代golf r 4.9秒
model s p100d 2.27秒
雖然價錢差好鳩遠 但唔好自欺欺人 跑乜鳩 人地畀油/電就放得甩你 想跑去報名落場好過啦 香港路又唔係靚 快得幾多 揸架車快小小都中追到架跑車 唔係佢唔快 係香港有乜路畀你喪跑

冇 基本上改

飛街計0-100？咁點解大皮無100d

佢應該識車, 同埋數字人生
真係出黎係街玩就未試過, 所以先咁執著數字上既分別

我都唔太喜golf 但係奈何golf呀rs3呢d真街飛屈機
牛係可能快 但係真係少見飛街有麻

non audi fans 但ttrs mk3 真係駁唔到地屈

btw so far 我同意屌晒巴所講，如果有人可以當架huracan performante 係d 爛鳩車咁鳩揸鳩踩鳩劈既話，我相信大山佢都有得玩下（雖然暫時未見富戶用ek 揸法揸林寶）

離地: huracan performante, 911 turbo/s
中上價: new e63s, m5
中價: rs3,ttrs, 新a45?(未出)
親民:golf r, ford focus rs

綜合山路公路, 所以全部揀有四驅

大改golf r加速力可以追近performante
但braking 同穩定性永遠追唔到
因為performante有屈機aerodynamic同底盤調校

個人偏好e63s, rs3

56K已足夠

未揸過咪出黎鳩up

仲未有人駁到ttrs mk3

離地d就BAC Mono
應該冇得輸

今時今日 不得不承認本田街飛地位已經比歐洲科技組取代

好玩依然係h 車蓮花乜乜乜呢堆棍皮，但綜合既快黎講，真係駁唔到rj 組

所以我仲渣緊b18c
玩果種高轉同操控
不過上山見到d golf r gti 我真係行埋一邊抖抖先

f22c hi

lotus都算係rj車喎
btw唔知佢架410有冇可能同ttrs砌下

Van仔

香港啲爛路，AWD 點都有so 啲，其次車輕大馬size 細，咁RJ即係ttrs, rs3, golf r, focus rs 呢類， 日本咪 EVO, wrs 囉。

Rx7

飛街好似wrxsti最好

會唔捨得

揸緊cl7r 好少入block，入親嘅都係問我1,2句叫我唔好揸快車咋喎
係咪你個人太mk

仲410 ， 出咗gt430添啦

e63 m5 一去到山路就比人屈臭啦

Golf R , rs3 , TTRS 呢d真係屈晒機
阿婆都做到車神 ， 你夠膽嘅話